基佬係咪有男人送上門都會食咗先算？

要點先會肯食？
蒙頭入閘又接唔接受到？
如果唔係，咁係1仔定0仔揀擇D?

應該係男人都係咁，唔關基事

如果有肥婆送上門你係咪食左先算呀？ 柒頭on99

俾我試食下先

亂講，基佬肥熊好搶手

yes